突發 Macbook Pro Touchbar 已更新8代CPU

13" 用Quad-Core i5
15" 用6-Core i7

連登冇人用macbook😂